五毛想點

想問係咪好多五毛搞分化，黃店又話偽黃，ig shop，party room都有，或者有人幫襯過唔鍾意又話人地偽黃，究竟係咩心態？